剛訓醒，依家係龍市第幾期？

汪生點睇？

龍五

龍五係咪仲有得上？上到龍九？

因為唔會跌
所以唔駛分幾多期
總之就升
龍市

世界在變，美國走下坡，中國真正崛起是一個事實，中國今次「一疫定江山」，不單止令到貿易戰或者科技封殺不攻自破，不但在大格局上，包括社會、營商環境及個人投資處境，都由謠言為主導的虛假世界進入「打真軍年代」！

source: 蘋果wrong總專欄